飲酒128點解

有冇人知點解？！pek酒時， 一個打哂全部會叫做128？

自摸位位128